「文宣」夠薑嗰yellcard真係做得好樣衰

啱啱睇完佢哋個聲明
覺得好有問題
明明係話文宣有價 要幫助文宣手足
但只係話分利潤三成
咁即係話其實啲設計師投左稿之後都有機會冇錢收
個保底仲要係施捨比佢哋 唔計落合約度

如果話賺得多就話啫
可惜根據佢哋所講第二期開始蝕錢
而理論上第一期嘅成本先係最多
咁究竟第二期係所謂嘅成本多咗
定係真係賺少咗呢
更加唔好講點解蝕緊錢仲要做第三第四期
乜做生意個邏輯係咁嘅咩
定係相信之後真係會賺到更多錢

大家點睇

利申：佢哋的確係黃 非分化

就咁睇 咩排版都冇 最值錢應該係張插畫.... 夠薑果兩個字係咩事...... 拿蒙古筆寫出來？.....

以為你講佢啲卡樣衰
啲卡醜，賣錢同時啲卡嘅內容賣晒慘情，唔明去扭嘅人咩心態
草起一套就好開心？

佢d卡的確係樣衰

呢檔野個老細JM係我前同事
唔講政見 佢係d搵錢至上既人

其實而家咁多更加靚嘅文宣不如叫人投稿
將啲錢捐去有需要嘅手足算

btw 剩低個7成佢地自己袋？

推

五毛開post 暫時like 多過dislike
你地真係好有組織性

我又學你地 我係黃啊 我覺得靚 我中意買 吹咩？

我會一個一個起你地底 睇吓值唔值得block
暫時睇咗兩個都已經可以兩個都可以block

拉
再見

可唔可以解釋下邊忽五毛 依家班文宣手足比人剝削都叫五毛
係咪要熱門上晒啲垃圾po先叫做唔係五毛

但係佢地話設計師參加時有簽約…設計師係咪其實係應該一早知道佢地係分利潤3成？而且有機會分唔到先？
如果要咁講，應該要叫設計師出嚟講喎
見到佢地放左第一期設計師啲利潤三成，每人都有三千幾蚊喎…

係就係簽咗約
但如果要分利潤
係咪應該要比設計師知道究竟具體成本 支出 收入有幾多呢
如果唔係真係佢哋話曬事
想比你就比你
唔比就話蝕錢

據我所知 好似問多兩句就即刻叫你唔滿意退出啦

睇清楚先啦柒頭 唔係講啲卡靚唔靚呀
講緊設計師俾中間人剝削都五毛
係啦係啦唔可以批評㗎嘛
喺香港做創作慘過乞食
起碼乞食唔使俾人抽水

唔係話好差 質素參差D 抽過兩張 一張係好靚 一張唔太知做乜
不過其實幾蚊雞 都係想幫下手足

有啲幾靚

睇嚟個標題好誤導性

有人明白我既感覺真好

係啊 話比設計師知囉 唔通又有責任公開話你知？
又唔見你問吓啲藍店做乜撚野唔公開條數比公眾知員工知佢地賺幾多

你條友已確認五毛喇

自己起我底就知我係唔係五毛啦
依家問你呢個po點解係五毛啊 肯答問題未啊
仲有我一開始已經係話係要比設計師知啦 起乜嘢剛啊
依家連明眼人都知佢將設計師嗰地位擺到最低啦
幫佢畫嘢唔使時間心機啊 最低時薪都$37.5啦

原來連登都有人開post講